(港共) 民政事務處花費公帑力谷「藍色電影圈」, 有圖為證!

民政事務處公然花費公帑力谷「藍色電影圈」, 花費香港納稅人既錢, 舉辦媚共電影《奪冠》放映場. 有圖為証!

港共力推「藍色電影圈」，證明電影戰線重要。
希望香港人會繼續支持黃色電影圈，支持黃色電影/非奶共香港電影。係文化侵略前，要守住香港文化。

Golden Scene發行 王宗堯有份主演(其中一個單元故事)的香港本土電影《夜香．鴛鴦．深水埗》 曾入圍國際知名既International Film Festival Rotterdam 現已定於本周日舉行優先場, 11月19日在香港上映. (電影故事細節上, 有令抗爭手足有共鳴既地方. 所以電檢處係電影開頭強加警告字句. )
希望手足可以支持.

冇咩嘢好做:
優先場嚟啦🏃🏃‍♀️

《夜香・鴛鴦・深水埗》優先場現已開賣！兩場均設映後談，仲有⚠️
神秘嘉賓⚠️到訪，手快有手慢無，有睇請趁早！🗣️

場次資訊 Screening times:
8/11 (星期日 Sun)
3:45PM K11 Art House
5:40PM Cinema City VICTORIA🍿

️ 買飛請早 Ticketing：
K11 Art House:
Cinema City Victoria:

11月19日 正式上映 | In Cinemas Nov 19🌍

全球發行 World Sales Golden Scene Co. Ltd. - Film🎬

預告片 Official Trailer

藍色經濟圈
空姐牛肉飯都搞唔掂
又要搵民建聯免費派飛

用公帑出糧

佢免費飛都會入落票房
唔理你有冇人入場

奪冠鞏俐個做形係搞笑定仲乜，
笠個假髮就算

普通免費飛 - 入場先會計入票房.
包場 - 無人入場都計入票房.

民政事務處今次係包場

要全力支持黃圈電影

死都要跟返個肥閪大媽造型

高先戲院幾時先開
100蚊張飛，60蚊去咗藍戲院，幾支持黃圈都係事倍功半

睇個勢, 可能要等到下年

之前, 民政事務處曾打壓梁天琦電影《地厚天高》放映, 而家竟然花費公帑力谷媚共電影《奪冠》放映場.

中港合拍片不嬲都唔好睇
全中國片在香港上更加冇咩人發現...

《奪冠》香港票房已超過600萬, 好過本土電影《金都》

啲廢老睇鞏莉?

力推黃圈, 抗衡藍圈

唔聲唔聲已經係今年票房頭十

仲有土共包埸+藍屍grassroots宣傳
汪明荃都公開叫人去睇《奪冠》

支持黃圈

體乜撚育計劃，唔請人入場睇比賽走去睇電影

我睇排球少年唔好

排球少年

11-12月重有好多理大圍城既放映場！就算普通戲院冇，都要捐窿捐罅搵！

一定要支持

最on9係套野連班大陸喱都唔多受

港共照力谷

睇電影當抗爭撚一定覺得冇用

擦鞋擦到上褲浪

睇trailer笑到gap gap聲

事實上, 港共都重視電影戰線.
所以我地都要重視.

不放棄壯大黃圈

藍片
黃片

民政處超級冇用

派哂D飛比啲藍既電影院啦
無成本既 等佢地聚埋一齊

民政不嬲都黑尻人憎
地區會又唔撚開
咁扮咩野番工，屌你老母

不如改名做 藍政事務署啦

紅到hihi

up

有冇理大圍城睇

好快會公布新場次

奪冠狀病毒
播武漢肺炎

呢啲戲本身都無乜人睇

等 寂寞到夜深

影意志話好快會有場次

真係唔知

藍政事務署正垃圾

所以, 希望香港人會繼續支持黃色電影圈, 支持黃色電影/非奶共香港電影.

我有朋友都攞咗免費飛睇，睇黎派飛派得好勁。

Btw，唔講內容同政治立場，張poster算設計得唔錯

幅圖好柒

叫開民政狗
同狗隻無異

港共已經進化到bypass埋區議會

最緊要推呢個

阿爺找數是常識啦

全力支持黃圈電影

等緊開

ALL Yellow

點解個post咁多腐皮？

我諗係對民政事務處腐皮

好快2am爆場不是夢

好sad，出面美國post就咁多人討論，香港事就冇人理

支那人一貫做法
用錢掉人

推

都算ok, 上到熱門